好pure 好true

到底佢叫咩名

lm

Push下先

推呀

係咪同一個人？